小日本打多個先贏到

下場一定全失三分

毒梟諗住守和，早多十五分鐘出力攻，日本無埋添

日本仔收皮啦，以為可以出到線？
你之後兩場贏既機會係零

岩，日仔死好運
屈人打少一個
俾著其他強隊都輸啦

樓上全部都輸

唔係球證吹錯炒蛋添啦